投考空中服務員問題 求解答

我今年係year1讀關於航空嘅科
其實我宜家已經有一份工係做馬會侍應
但係我真心想投考空少
如果我想year2去考做空少
可唔可以一路讀書一路翻空少？
有冇話一個月要飛夠幾多個鐘？
唔該哂

發下夢就好啦
人地請個full time 唔好